抽新股經驗分享（未抽過）

咩甲姐乙組頂頭鎚，完全唔識，有冇師兄願意係到分享抽新股知識

我淨係知抽唔到手續費好飲冇得退，不過唔貴